要攬抄 仲要理班鬼佬上唔上到機

我上次去遊行 係港鐵站有個鬼佬遊客一野撞埋黎仲用英文fuck我 唔關佢事佢未必理 正外我地好少理其他地區亂一樣

外國人要支持既人一早就支持 要出手一早就出手
藍絲話有外國勢力你都笑鳩佢啦

外國出下聲就當幫忙 世界任何一個政府無利益都唔會出手 咪天真人地救你 自己香港自己救

阻到班鬼佬上機 你咪叫自己國家發旅遊警示 有助攬炒

依加係要攬炒呀 唔係叫你表示和平一面 要實質幫一早已經幫 甘重視和平形象 真心聽警方呼籲 咪出街

你可以和理非 人地亦可以行動派 除非亂甘打人 唔係一率不分不割please

block

自己香港自己救 救得個公安 機場大把喬裝緊嘅popo如果再搵佢出嚟嘅話 就大大力錫佢春袋

想公關係做好d將隻鑊射埋俾政府啫

===============
入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

公安已成功被popo救走 無人要叫你打佢 但起碼唔好比佢甘易走到

有人建議係控制人流
畀走去外國
唔畀走中國

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)